text

123123

11111

被選中既細路
我琴晚被選左 sorry 刪刪Tg

比粒大膠你